<TVBS> 韓國瑜、吳敦義「誰比較白賊」？網友投票結果韓國瑜69%贏過吳敦義31% 差2倍！

韓國瑜、吳敦義「誰比較白賊」？網友投票結果差2倍！

2019/03/18

圖／翻攝自臉書
高雄市長韓國瑜上任後爭議不斷，更被外界批評多項政見跳票，讓筆名「人渣文本」的輔大教授周偉航在臉書粉絲團舉行投票，好奇網友認為韓國瑜及國民黨主席吳敦義「哪一位比較白賊？」結果出爐同樣引起大批網友討論。

「會是艱難的選擇嗎？你認為這兩位哪一位比較白賊？」周偉航15日下午在臉書粉專「特急件小周的人渣文本」舉辦投票活動，讓網友選擇是現在人氣旺卻頻頻跳票的韓國瑜還是國民黨大老吳敦義哪一位更「白賊」(台語說謊之意)？投票限時24小時，吸引1.2萬名網友投票。

結果出爐，韓國瑜69%贏過吳敦義31%，等於有8280多名網友認為韓國瑜更白賊，得票率是吳敦義3720票的2倍！網友們紛紛留言「一個是有口碑，一個是後起之秀，真的有點難」、「既生義何生瑜」、「題目出錯，這複選題」、「太難選了…棄權」、「再加一個潘恆旭，更難選」、「靠，沒有以上皆是嗎」、「我現在懂什麼叫做青出於藍而勝於藍了」。

G持韓國瑜代表KMT參選總統